[純討論]聽日成功阻止到 咁係咪代表條條例失效

聽日阻止成功 係咪就等到下屆再開會再重新黎過
政府總有咩方法可以強硬